# Artigo final
autor: Douglas Caina

1) Qual a diferença entre Autenticação e Autorização

2) Descrever aqui o passo a passa como criar um usuário administrador e um usuário comum

3) explique cada papel listado aqui em cluster administration Role

4) Explique todas as ações de privilégios listados em privilege actions


